睇圖啦屌你老母 叫人去旺角既一定係鬼

旺角係香港中心黎架，周圍都係警署，就算係香港過去都唔洗10分鐘，無段段叫人返旺角托柒呀用下腦啦，邊條撚樣叫去旺角認撚住佢

仲係度慢慢一二一二做乜撚野呀！
屌你見到成班狗衝埋黎仲可以棟係度唔走做乜春野呀！下？
又唔係第一次出黎，講左幾撚多次be water轉場呀！仲唔走？
次次都話要尊重前線，你地唔撚識保護自己，見到狗唔撚走到時比狗拉比狗打要其他人點幫你呀！下！
啲人好心提你地走，你倒轉屌返佢地? 屌你老母呀！屌真係好嬲！

本來班人都諗住1212走，點知有條友仲大大聲話警察少人夠打喎！結果成班義士變士，屌真係好嬲，屌你老母唔係要成班手足陪佢死呀？

周圍都狗，成埋警車等拉人，唔係鬼我唔信，仲要咁離奇去消尖沙咀又返去旺角？

推